dse低過10分出路

做地盤，三行，清潔
做幾年地盤，人地大學畢業可能你已經有首期

清潔依家唔請40歲以下

或者可以讀毅進做黑警
出嚟屌大曬八大非專科

反正你班人都唔適合讀書，點解仲要浪費青春去讀書???
緊係快啲出來做野搵真銀

敦倫金

Retake

識人唔過10分 中英lv 1 >fd>hd>上年ugc year3

萬中無一既case有乜好講

低過10分 就要諗下DSE係唔係岩自己讀
我相信retake後成績都唔會有太大進步

ive大把人dse冇10分之後升上ugc出嚟22K

香港大把人考dse入港大啦

我6分

好難會低得過10分掛...
合格已經2分

低過10分分分鐘連初中程度都無

暫時未識一個人低過十分

band3大把

認真mode 可以讀基礎文憑/毅進再上

萬中無一

dse 10分>fd>hd>ugc yr3

有冇人知如果dse考5科，有一科1左(唔係中、英),可以點？

返工